[有圖] 元氣咁多人等緊 同我講罷食？

睇下m記先啦 仲多人呀

你望吓人地個年齡層先

香港人 革命 黃圈，笑撚死

你有冇過去大聲屌柒佢地啊

影哂大頭啦

日日都大把人食
有五百萬呀

影下黃店排隊等位食野唔撚得？係都要影元氣
香港有4成幾藍絲 人地係咪唔洗食飯？ 影完呢d相有咩用？可唔可以影下黃店排隊相黎振興士氣？

呢班正戇鳩黎

我講你呢翻說話又比人屌五毛

康怡廣場都勁撚多人食

但真心好食 今個月已經食左3次 可能因為擺食緊 所以佢地用心整左

多謝樓主開POST打擊黃色經濟圈士氣

加分啦

仲食元氣
如果排緊隊嘅黃絲見到
想問你一句：對唔對得住手足

金記 元氣 茶木 日日都排到爆場

成日出呢啲垃圾post

香港無藍屍光復咗十世啦，Post出嚟永遠覆你班On9一句，有無當面屌柒佢哋。
你Post出嚟，係0貢獻。唔會激勵士氣、唔會挫對方士氣。成日有呢啲post 除咗做鍵盤戰士，可以有咩用？

黃店排撚哂蛇餅又唔撚講

條友都痴鳩線

金記雖然藍但都叫幾好食，藍絲撐場都唔出奇，元氣生蟲都咁多人食